有冇波台手足鍾意係屋企樓下隊啤酒

急尿就求其搵個地方屙

老咗一定變7仔阿伯

小妹唔習慣同啲陌生人飲啤酒

男人浪漫呀

屙花槽最爽

係

去停車場痾落人哋部車

試過屙屎係架綿羊仔腳踏位

廢中先會咁做